即使有今日單野我都會繼續support RV 同 Irene

即使有今日單野我都會繼續support RV 同 Irene永不離棄

牆倒眾人推
你們當中誰沒有犯過罪，誰就先拿石頭打她。

罪不致死

相信Irene經過今次之後性格會變好我相信Irene

Irene

條女正禽獸 人又假樣又假 又樣衰又整容 吾撚知鍾意佢啲咩7

愛不需要理由相信Irene經一事長一智

係咪想比我打撚到你入殯儀館

佢個個po都po一次

牙里好有先見之明